麻煩 Admin 幫手 Del Post

Post 入面嘅資訊未經核實，唔想散播假資訊誤導大家